有無絲打係讀緊書而男朋友已經做緊野

男朋友會成日話返工攰 feel到佢少左心思放落段關係 感覺大家愈行愈遠
係咪一個讀書一個出左社會就咁唔同

唔撚洗搵食呀?

佢唔返點養你

一起嘻嘻哈哈做廢青好冇？

大個女啦
成熟啦

你都係想搵過個係hall 晚晚啪啪啪姐

如果兩個都返工 只會更攰
想日日見不如一齊做廢青

男友做緊野我讀緊asso
平時佢放工後夜晚食飯時間會出下街

唔返工邊有錢養你呀屌你老母

無錢養你又屌無時間陪你又屌

個個都係李嘉誠咩屌你老母

誠哥得閒都要睇撚住個市啦

又要撒資又要分配遺產忙撚過你啦垃圾

臭閪

想唔洗理又要有女 咁撚惡嘅你哋啲男人？

我

掉翻轉

女朋友做緊野 我讀緊U
但我21 佢20

男朋友讀緊書
我讀緊書加做野

佢而家係咪完全唔撚理你呀 臭閪
放工攰係咪仲要成撚日陪你tum你呀 休息下係咪唔撚得呀 幾撚大呀你

Weekday 一至兩日
Weekend 一日
咪最好

你個人係點你個腦咪淨係識諗啲咩囉 淨係識諗到全世界啲女都係雞

以前都話會攞時間出嚟傾下計 而家傾少好多又佢大部分時間都係㩒電話

人哋唔做嘢又話人啲冇上進心

想拍拖想有女 要求你擺啲心思都係罪？比你哋講撚到有錯咁又臭閪又盛 有病

飛啦
搵個老豆有錢靚仔日日陪你

其實依家相處模式就係咁，我無話佢唔比時間陪我 但有啲位係feel到佢懶左 唔識講

返工做野完全唔輕鬆。唔好成日要求佢陪乜乜乜
返工比上司受氣 做野 ot唔攰
做女仔做多少少體諒人啦

X2

少年太天真了，返工係一個大戰場！

我讀緊書男友出黎做左一年野 感情重好好
出黎做野要面對嘅同讀書個陣好唔同 壓力都大好多 好難再好似以前無憂無慮嘻嘻哈哈 但最緊要係大家重係重視對方同有心去維繫段關係
建議你可以由佢角度諗下 試下問佢聽佢講返工有咩煩然後多d關心佢
其實另一半開始返工無咩可怕 兩個人遲早都要有一個出黎做野先架啦

好唔成熟 講你呀樓主

樓主係咪假膠黎嫁
咁on9嘅說話都講得出嘅

我做緊嘢男朋友讀緊書 因為佢defer
好彩我男朋友都係比心機讀書嗰d
知道自己defer要努力追，平日都會溫書唔會lur我陪佢
加埋我份工都輕鬆，有時陪佢食下飯weekend陪佢溫書

唔知絲打你幾多歲，但我覺得處事成唔成熟同年齡冇咩大關係。其實返工真係好攰，你唔好覺得好似中學生拍拖咁可以日日見啦，你咁怨佢 chur佢只會令對方覺得你幼稚唔識體諒人，下場係點自己諗。如果你可以做到佢背後嘅女人就最好啦

打漏咗 如果你咁頂唔順建議你搵個不務正業的mk/二世祖，咁咪可以日日陪你囉

樓主你係咪傻架，呢度連登黎，女人賤過地底泥架

返工唔撚攰架咩屌那星
比人抖下啦
利申返實習個時飛鳩個ex

我
我冇乜問題
向來鐘意大過自己十年左右嘅

唔怪得d mk仔咁多女埋身啦
原來依家d女仔係咁諗

唔知樓主係咪假膠但一定係臭西先

樓主條臭西正想要聽呢啲答案
話佢臭西就唔滿意/人地有問題鬧佢

相反 我返工男友返學
我份工無OT, 無壓力, 同事好, 人工好
男友上莊住 Hall 圈子大左仲忙過我

俾男朋友飛左

上得莊就預左帽嫁喇

樓主呻幾句就比一堆巴打屌
睇清楚啦，樓主話覺得男朋友少左心機理自己啫，冇要求男朋友日日夜夜痴住自己
係人都知番工攰，少左時間做自己野，咁淨低嘅時間唔可以同女朋友開心啲去拍拖咩？個個講到要理女朋友係應酬係辛苦事咁，拍到咁攰不如唔好拍啦

絲打講得啱
男朋友番工攰嘅咪氹下佢，同時男朋友愛自己嘅話都會覺得同你一齊係輕鬆係開心，咁其實冇乜問題

唔知有無帽到啦
不過上莊後無晒時間, 感情向下坡就真既 唉
平時既唔開心又處理得唔好
世界又大左咁多啦, 一車車人咁識,
一句唔愛我咪唔要我囉, 反正佢可以有大把選擇

我女朋友就係好似你咁，成日發脾氣，話我唔氹佢。
我心諗：屌你啦，我想架咩
你估我唔想日日同你9hea咩
跟住一鬧交又唔撚比我訓教，屌玩撚晒

終於有明眼人 心聲
可能係我講到1999比眾巴打屌 不過希望大家唔好一嚟未知頭未知路就企係高地批判人 故仔又未聽完就咁大反應 點講落去 有嗌撬上嚟呻幾句就比人當雞拜金女叫我搵sugar daddy 無野好覆

我認我未有其他絲打咁成熟，學習中

利申 只想呻下 唔想引發罵戰

我同你差唔多 佢23 我22
我做緊野 佢讀緊書

咁你自己係咪100%啱哂？係嘅咁你女友抵屌，如果唔係咁你自己都應該要反省下，有時唔係一昧tum就好，嗌交根源都未解決 只會不斷重演 之後你又怪撚佢

係啊 解決/傾問題根源係最重要
得個哄字只係幫助到一時三刻
問題無解決過只會越積越嚴重 唉

真心一句
番工好煩 要成日戴住面具做人
收工 只希望乜都唔洗諗
簡簡單單

讀書係辛苦 但一定無番工咁辛苦

讀書 你可以獨來獨往 無話無邊個唔得 無人影響到你

但番工 你只要俾人覺得你無用或者食人夾棒嘅
你條路唔會好行得去邊

有時真係敵唔過新鮮感 加埋其他問題就仲難搞 唉

分手囉

( Show Blocked User - 小丸子無心事 )

港女臭閪

佢份工忙就體諒下佢喇

我係紅巴

都諗緊如果女朋友係學生會唔會有問題
成日都要趕dl做project又要考final

點解我d對象都係學生

哦

我有諗過

Me 自己讀緊書，男朋友25，
雖然佢平日要返工，
但佢放工都會儘量嚟接我放學，
我有時都會趁佢lunch time去搵佢一齊食飯，
每晚都會傾電話
你男朋友無心機既原因會唔會係佢工作上遇到太大壓力/ 返工太攰？
有無多啲了解佢返工返成點？
或者你地之間有啲誤會

拍耐左係咁架啦 煩唔煩啲 自己唔識搵野做架咩 白痴妹先將戀愛擺到大過天

其實他工作都幾好，他會多話題講，又可以講給你聽他點睇，但完全找一個和自己一樣除非你自己會有唔同範疇，講真係無聊

飛撚左佢啦...一出到黎做野就放少左心思...出面肯定有第二個

想有錢又想有時間又想要條仔有心思又想條仔愛你...咁撚惡既你地D港女

樓豬都係想聽啲啱聽嘅意見啫
唔似會接納你哋啲反對聲音喎
大家由佢自己打飛機啦

分手喇樓主

返工真係好撚攰

有 男友好忙 但自己本身讀同一科所以都叫明佢返工啲野可以分享下

逢親女人開post都係咁

我男友都係今年岩岩出黎做野
一切如常，可能係因為佢本身個人都係痴身成隻貓咁haha
利申藍絲 我year 2

多謝巴打意見 好聽難聽嘅說話我都有睇哂 自己都反思緊同學習點可以做得更好 開post個陣啱啱嘈完幾句 講啲野係未夠成熟 都係個句啦 學習中 多謝巴打認真討論 會好好消化你嘅說話

痴身男友 祝你哋一直幸福

你哋個啲又雞又臭閪再唔係就一句港女撻埋嚟叫意見？ 我係有心要搵過個就唔洗上嚟開post啦 直接分手一了百了咪仲唔洗煩 就係想維繫先嚟問下意見 你哋就只會當正所有女人都發錢寒叫人搵第個
樓上有巴打講過係連登女人賤過泥 依家再睇埋隔離台有個比闊太包你問我答post大把正評 終於信你哋啲男人有幾男權主義 又唔見你哋走去屌？雙重標準 係呀全世界啲女都係雞呀滿意未

要識體諒/成熟啲依類意見我都接受學緊，唔通出個post呻下討論下可以點處理 但比你哋話係臭閪都要死狗咁照認？